女朋友話要落club

大家接唔接受到女朋友落club 我同左佢講唔想佢落 但係佢話有朋友睇住，冇事嘅

帽事既
放心比佢去

帽事

唔關安唔安全事
係觀念不合
唔會一齊得耐

渣波 渣屎忽 打茄輪 口爆 中出

個個都話有朋友睇住
一定帽事既

你女朋友話無事既意思
係唔會比人打刧呀 血光之類
揸波打車輪ons係屬於無事之內

sad but true

有冇人落club 只係同朋友吹水 玩下 享受下氣氛架

一齊去
唔得就分手

上次個fd同班姊妹去 比人加料，起番身係酒店打黎叫我車佢番去

落club吹水
仲要享受個氣氛
訓撚醒未

佢話佢班frd 我又全部唔識 一齊去好尷尬

我應該未

成班都係仔 好快就熟架啦

咁分得了

去玩就梗係會抽水，分分鐘跟人走，自己諗

心態正確

佢朋友會戴套，冇事嘅（唔會懷孕）

可唔可以有啲正面啲嘅回覆

落club既目的好簡單
男既一定係想食女
女既就唔一定係搵食
可能想享受下比人溝既感覺
總之都唔撚方會正經得去邊

利申落過
見唔少有仔既女去玩
聽到人話去吹水真係反撚曬白眼
醒下啦

言語上flirt下，我ok的

唔吹水 點會有吹蕭？

屌你老母仲係咪男人黎
睇你個款應該都係等幫人埋單既毒撚
條女比人中出完300回合仲會怪自己唔夠愛佢
香港男人咁撚低賤就係因為有你呢班垃圾

屌大力d

係 個氣氛好dirty

結左婚都比老婆去
去唔去唔係重點
重點係識唔識分寸

老老實實落Club啲仔好撚猴琴

生左仔未
有冇驗過dna

唔扑都最少會比人摸
o唔ok 自己諗啦

點呀兒登仔

老婆落club都夠膽講出黎
比我真係掘個窿埋撚左自己算
你唔單止係垃圾咁簡單
算啦見你咁撚慘我都係收下把口算

講真 後生落學都知比人攬腰 打茄輪 好正常 再激啲就摸下波 巢下 ons

你扑過未，中出過未先?

唔好咁膚淺啦小朋友
顯得你好無知
對呢個世界對人性都係

呢頂綠帽又會唔會再次改變世界

有我睇住你女朋友 放心啦

嘈到仆街 要吹會直接上酒店吹

冇中出

又一個廢柴
香港真係冇撚得救

帽事嘅 又唔係落仔
怕咩姐

係club吹吹下未上酒店吹囉

情到濃時就爆房架啦 落得去揾食點會連揾食車都無啊 預咗條女俾人屌咪俾佢去囉

相反你無心叫雞又唔會會去洗樓啊 你條女都西痕架啦 騎牛揾馬啦呢條女養唔熟

想搵個唔會出軋既女仔拍拖 點解咁難

傻閪 你條女識落club你唔撚識玩tinder ?
各有各玩就心理平衡番架啦 一係就分手

分啦 講多都曬氣

SL人UT

條女係咪交友app識

享受下俾人摷
利申淫雞

同學黎...

冇興趣

On9 係愛你嘅 點會怕介紹你俾啲fd識
不過換過角度都啱嘅 喺你面前食你條女 係有啲尷尬嘅

咁你同佢一齊落囉

我聽過有d朋友會同個女朋友夾埋呃個男仔 然後綠帽佢

你連我老婆係咩人性格係點都唔知
做乜要跳出嚟柒呢
廢柴？結婚前大把女倒追我貼錢送上門又同你講咩
有d嘢可能你做多幾廿年人都唔會明
不過唔好衝出嚟柒呢樣嘢應該好易學識

你上得黎開post就證明你接受唔到
呢啲女唔岩你架啦
唔好擺咁多心機落去
香港仲有好多好女仔
騎牛搵馬啦
識到第二個就飛撚左佢
反正佢都咁對你

無事意思係唔會玩到有左
因為知佢養唔起

多謝晒 巴打

Btw 唔洗太擔心 你條女好安全 佢而家沖緊涼

she belongs to the street. 要有戴帽的準備。

上連登都要扮老屎忽
證明你係現實有幾撚失敗
話你廢柴真係冇話錯你
繼續覺得自己個老婆落club好撚威啦
人地係背後笑緊你咋傻鳩

感情問題我一律建議分手

好嬲好嬲

條條女都話冇事嫁啦
轉個頭3點鐘就唔見左人
然後第二朝就同你講返到屋企沖完涼就訓左

你女朋友去到club
就會係club 入面污糟邋遢嘅男廁格
好似母狗咁俾人屌

仲唔分手就佢飛你

其實有時真係只想落去飲醉下發洩下壓力
如果有男朋友我會叫埋佢一齊去
一黎方便自己醉左有人湊
二黎可以攬住男朋友跳舞 佢又安心啲

講中曬
利申見過
不過條女唔係我女朋友

可能樓主平時想口爆都要求條女
但係條女落到club就追撚含
有啲女人係咁賤架啦 但係咁嘅女人都認真對待就更加賤
所以有時都戥啲好仔可憐

佢同frd落

屌 唔通同你講一個人落咩
再講同frd落去唔係各自修行唔通聚舊咩 聚舊去bar好過啦

唔洗驚 你女朋友係體驗文化
落去唔會做對唔住你既事
放心啦 女仔點會咁隨便

訓撚醒未屌你

個啲係落bar not club
忍痛中出即飛算吧啦

落club就算條女幾唔想都好 點都會俾人抽下水架喇
輕則摸大脾揸屎忽 重嘅咪揸波打茄輪 再勁啲咪爆埋房

以前個ex都係咁講
得啖笑

而家係咪bar先有酒飲？
外國唔計 係香港你話落club唔係搵食邊個信

你試下問佢可唔可以一齊去
比咪一齊去囉
唔比大家都心知肚明嫁啦
利申:過來人

你條女雞黎

問返條女囉條仔落club得唔得
飲嘢都可以接受 club就不了

有d女既肥婆fd

dnlm
仲認真覆咗你
原來係個垃圾黎

落club啫

年經
標準回覆：

中

你老婆係雞你仲可以咁無知

恭喜樓主就嚟做爸爸

分手啦 我都見唔少開頭話有男朋友
請佢飲多2杯
已經係club用個屎忽磨

開返啦咩

有朋友睇住
D所謂朋友自身都難保啦

人哋心諗佢老婆咁撚主動
含撚淫撚到又畀中出
多謝都嚟唔切啦

你老婆咪雞囉,姣囉

振夫綱啦

快啲放一打安全套落女朋友個手袋保障返自己先安全第一

你落返去當打和囉

我係佢朋友，已經屌完了，你條女都幾緊

一齊落咪得囉

真係唔知邊個無知

帽事既 香港咁安全

瞓咗唔知，疫情唔係冇開咩？

試過同幾個女性朋友落club「吹水」
之後同仔講去其中一個屋企打通宵麻雀
其實全部ons第二日交流床上心得

利申：全部有仔

我以前都好撚天真咁信條女真係陪成班同事落去嫁炸
到佢同我親口講佢落club比左帽我要同我分手先知唔撚信得過
到散左睇佢ig先見到佢當時條褲著到幾撚短

我
因為屌西 口爆 中出唔係Club 到發生
爆房裡面先做

偷偷地跟埋去，去附近酒吧監視住囖，親眼睇到早啲疊埋心水中出即飛搵過個都係好事黎嘅

你老婆落club同人ons 你都係冇say

簡單講 你比你老婆食住 你好快就會以帶帽為榮

係 我好無知嫁
識幾個落去真係成班女仔fd玩
你識咁多嘢
應該落親去想食就食到啦
應該冇人走得出你手心

鍾意一個人就咩都信曬佢架啦
巴打以後唔好咁傻

好笑
兒登仔繼續FF
我當睇故仔

戴實啲頂帽啦

無事係指唔會有bb

Cum on James

依家仲有得落咩

我個ex以前就係咁講

我幫你睇住佢

去bar吹唔好要落club？？？

同你女朋友拍咗幾耐拖呀

同拖手就會有bb一樣
係真㗎

屌呢個好笑

叫佢記得帶套

講真。。都係睇你條女正唔正啫

唔係遲啲唔止落club 可能落埋仔

你識唔識佢啲朋友？
同佢一齊去一齊玩囉

拍拖去黎做乜鳩

落club會有咩事其實

勸你真係中出即飛算落club落得多一定俾仔食到，遲早帽

我條女早排fd搭fd去party room同人飲酒
仲要同場有條仔之前已經試過借啲意拖下佢隻手抽水
我已經叫左佢小心啲呢條友 一定有啲野
跟住佢話唔會啦 個男仔已經有鐘意既女仔
仲話有女仔fd一齊 會睇住我 唔會飲醉 乜乜柒柒
最尾果晚佢就係party room俾果條仔借醉嘴埋落去
不過啲女人就係講撚左都唔會聽
你好心提佢提防下啲狗公佢會話：「你估個個都好似你咁咸濕咩」

一齊去囉
我男朋友同我啲朋友玩到熟曬，喺club到同條仔打車輪同摷又係另一番風味

咁卑微啊

Molamola

sm鞭到出血都係帽事

次次比人落野加料再比人搞果啲
都係有班姊妹一齊落去
不過到時比人分開姐

佢一係帶埋你去 又或者早啲走定時報到

淨係嘴咪偷笑囉
飛撚左條女佢啦
養唔熟

跟住我叫佢幫我約果條仔出黎（我唔識果班人）我話要打鳩佢
佢叫我息事寧人佢話自己唔想再面對果個人
我chur撚住佢發晒脾氣話唔撚打鳩佢我唔撚心息
我條女就話我無係佢立場諗佢話我逼緊佢去面對果個佢唔想面對既人

激撚到我差啲想自殺

要落咪比佢落 管閪到咁多咩
今次比你叫到唔去
咁大個人有咩後果就自己負責

除咗好嬲仲可以點？

真 下次佢俾人中出埋我仲on99係屋企打緊飛機

可以中出即飛
又可以當佢sp繼續搵第二條女
總之就唔好再放感情落去

我有fd都係咁講 話純粹想放鬆下 條女又真係比 其實係咪冇人會信

原來係綠帽奴黎
唔緊要啦咁
如你所願 會好多綠帽

正宗講就兇狠
咁都唔飛真係辣殺

落club就話人係雞, 連登仔見識可以有幾少..

要chill落清吧飲唔得既
點解一定要落club?

啱 乖乖女/專一女喺用嚟錫
落club/未玩夠嘅女喺用黎屌

你話比佢知現實啲狗公點
佢地就屌返你話點解你睇到個個人都咁

我係求屌醒

有 通常都係落去睇下書

享受氣氛睇你點定義啦
音樂就一撚定唔係；跳舞緊係唔係
享受啲咩自己諗啦

睇你底線去到邊啦
1）純粹玩下抽下水，唔會識人
2）會唔會咀埋又識埋，約埋下次玩
3）帽事嘅

1都算仲接受到，都係貪個種刺激新鮮感
2你就預咗玩玩下就變3

講得好

空白ac？

我落club真係為咗音樂同埋氣氛
好鐘意啲音樂大聲到個心震

身邊朋友個個都知我唔俾人掂，所以每次去佢地真係會幫我擋或者救我

你同佢講你都同你自己fd落囉

帽了帽了

認真答你啦我同男友都會同朋友落去玩 我自己係純粹enjoy同朋友飲下酒 鳩跳下 睇吓你信唔信佢同佢嘅fd 我哋識晒對方嘅朋友所以冇乜所謂 最緊要係你地兩個有共識 如果你女朋友真係好想落 你咪陪佢去 真係愛你會尊重你嘅意願 而唔係為落去玩一晚而同你嘈交 始終club多狗公係真

比人屌到臭曬 返黎搵你買單
比著我執到都喊3聲
我係你真係哭撚左呀

又係呢d p牌account
開埋d垃圾嘩眾取寵post 唔係落仔 就係出軌
話唔係PR都冇人信

你係咪唔識分bar同club

梗係接受到落club啦
我平時都係乖乖地坐喺度
拎部手提電腦出嚟
再打開zoom上堂
仲可以喺入面做埋assignment
唔識嘅話仲可以即場問人添

樓豬ff 自己有女

認真答你 跟埋佢落club 咪得 佢唔肯咪分手

一律建議分手

一語中的

利申返 佢係話開左即刻去

咁你老婆有無比人渣波渣屎忽中出口爆
可能去間唔中出去un就有條仔用碌鳩磨佢

仲要大大聲講出黎好威咁

屌你 根本無可能放心俾佢去 你同佢去就差唔多

臭雞

最撚憎依d on9 乜乜77都pr 大佬我開係感情台都唔撚得？

返緊工心情好複雜 到時如果佢真係落 應該就分手

成班人有冇講重點？ 你叫cat girl 馬蹄露著住比堅尼落去會有車輪打？有腰攬？有屎忽揸？有波邊掃？

食碗粥醒吓尋晚D酒先啦

呢個時勢落club唔驚肺炎

講到落club都知咩事
佢都會知你擔心啲乜
就算佢真係想”同朋友吹下水”
係緊張你嘅就會選擇唔落 令你安心啦
如果佢係落club = 去bar飲杯野吹下水
佢嘅世界同你都幾唔夾喎
有第一次就會有第二三四次
而你只會越嚟越委屈

唔洗理班傻鳩啦，佢哋淨係識對住個mon打飛機之嘛

佢係接到媽咪call要落club接客呀，你女朋友係搵錢養你呀，你仲唔知足。

條女係要落你都阻佢唔到
如果佢care你就帶埋你落
又唔叫你又死都要落
飛撚左佢啦

其實你女友都唔係咁愛你

醒下啦

唔落club點識有錢人 ?

你叫佢唔好媾女咪得囉

你老婆識分寸 但其他男人咪又抽你老婆水同un佢 鬼理咁多咩

而家開返啦咩？

要改名做 綠帽師

飲撚醉左，比人渣下波仔攬下腰都冇得避

真飲到咁上下都唔知會點

有咩所謂
女朋友姐 過人世咩

笑死

拍拖前我都會落下club
一拍拖連bar都唔想落
我覺得自己唔想另一半做既野自己都唔可以做
樓主講完唔想佢去佢都要去既就由佢啦
之前對佢就唔好太上心啦

睇下你女朋友性格
本身開放開就, 純粹想玩下就無事嘅

有冇打到

想俾西仔中出屌西姐，爆房easy go

仲飲得過我
未見過佢醉
佢會照顧埋其它女仔fd
除左某幾個女仔fd擺明ons
仲有餘力撚鳩d仔
大把仔請佢飲酒
掂都冇得掂

如果佢可以守住中出條線，我覺得可以

以我以前成日去clubbing 見親十條女 9個都係閪痕 就算唔俾人屌 都實醉左俾人抽水

冇錯
落完club返嚟下次開口就係落仔

口爆你都接受到
勁

個朋友係男

人一世 物一世咩都要試下
包括樓上講過個啲
你都一樣

你女朋友去開邊間club
我都可以
我應承你唔中出

享受俾人屌既氣氛

我記得呢個post之前出過一次，最後好似話比人搞大左呀麻

落club吹水貪夠嘈咩入到去你唔嗌破喉嚨人地都聽唔到你講乜

撐你呀巴打 呢個post啲人應該9成都冇落過 淨係識聽人講

又或者咁岩自己唔了解條女
比人帽咗就覺得全部女都係咁

咁分得啦
我之前次次都會同另一半一齊去
成班fd唔識玩到識
又有得玩又唔洗對方膽心

大驚小怪
落個club講到要自殺咁
你又去咪得囉, 分開去

成日覺得女落club都係想比仔溝姐
岩咪開房囉
扮咩

咁要睇下啲仔飲到幾醉啦

怕嘅你就跟埋去揸佢同走去同佢打茄輪，你做足全場就冇人搞到你條女

認真，樓主最好你就跟埋一齊去
樓上d巴打們講 ”有事/冇事 “既其實都啱
以前我同班 frd通常都係帶埋自己條女落去，夠人多book張枱大家飲下 ，去鳩un下跳下，同自己人玩正常無事發生。

之後我同條女散咗，再同班frd去。見佢哋其中一個女仔frd又係單拖，然後成晚我就同佢玩，又攬又巢。臨走call的時我老友先係我耳邊提醒我，“bro，入面太嘈同唔到你講，條女佢有老公，玩下好，dun fall for her”

所以真係好睇個人性格，同去既目的係為咩

仲有打下野戰 多p

其實你唔洗喺度講咁多野搵認同感，你自己信佢咪得，洗乜同我地交代，表現到咁心虛

好人好姐唔會落club

分手啦 佢遲早會瞞住你去

傻傻叫不醒 帽撚左會醒架啦

我就佢朋友，
見你條女醉醉地帶佢入廁所屌左。

放心，我有戴套，
因為都驚你條女有病

我下次會送埋佢走廢事麻煩你

搵認同感 笑撚左
唔好懶醒啦 好柒呀

算啦分手啦 長痛不如短痛 有仔重要落咩心態 今次唔落下次 都會落

要帽你唔落club都帽到啦
成班未撚落過去玩
大把女落去自成一角唔侵男人玩啦

其實我地屌醒緊你

痴線 不如直接d同你講最多唔帽咁大

咁不如問下佢唔去係咪會死？

結果係可能乜事都無發生 但你老婆個心態就係想enjoy比人溝比人眼神接觸想食左既感覺 你諗你

落一晚club被人調教開發完，之後任你玩乜都得
夠正面未？

咁大個人唔識坐的士？弱智雞

依個都幾正面

你識讀心咁勁應該所有女都食到

問心嗰句有邊個唔鍾意
問題係會唔會做啲乜啫
一個大隻仔落去大把女望實
佢會唔會屌就另一回事

兒登仔

100db 地方講心咩
club 是釣金龜

係佢飛你呀 明唔明呀

我會由佢去，然後將佢由gf降格為sp

遲啲落埋仔

啪啪啪...啪啪...啪啪啪啪啪啪 呀!!!....

乜 club? Pacific Club ok!

一齊google畀零分比香島中學 等啲家長揀嘅時候會考慮清楚

plz pin

你同佢講你聽日落club咪得囉

自己唔落又唔比人落
好撚on9
我同老婆有時會一齊落

有好多朋友睇住，等緊除褲屌佢

我去過體驗過，又臭又嘈
建議巴打俾佢去，反正你唔俾佢去佢都會靜雞雞去，咪當俾佢體驗下囉。同埋俾個機會自己睇清楚對方喺點嘅人

咁你老婆話佢想落club係因為咩呀又

毒撚落club有冇人理

要拔出來

你又出去搵食啦
咁咪打和

同fd吹水飲酒發下癲慶生等等
有仔纏住call過保安

真係睇佢同咩朋友去 同 去咩club

係會有人溝你條女架啦
就睇下佢班朋友會唔會救佢同佢自己識唔識拒絕

都真係有女仔想去跳下舞relax下only
同埋有某啲club真係無咁亂（當然有好多淫亂到pk）
多鬼佬chill下嗰啲通常還好 多港男嗰啲就..

你同女朋友溝通下先啦
唔洗太擔心

好
一世人 兩襟兄弟
唔會呃你

你走先你走先我護住你！！！
唔講得㗎連登仔仇女㗎落唔落去都係臭雞一隻

我尋晚先屌咗條女，佢話佢男友唔鐘意佢落club

多謝Ching

已經見到樓上好多呢啲cm
落club=俾帽戴？？？
咩邏輯

A你老母0師

比佢落 因為佢已經選擇左

睇開d

咀幾啖就好平常嘅
爭在有冇下場㗎姐
祝你好運

同佢傾下，俾佢知你條底線，唔接受咪飛囉

睇完留言想死

成日覺得女仔去玩好危險
飲醉/加料真係會俾人融左

幾年前開左個po話男朋友要落club
一大堆連登仔話冇乜野
而家角色調轉又話樓豬條女一定會帽

比我睇

你點話點好啦，你太識體諒人🥰🥰

見到身邊啲人喺度玩 真係會專心啲

享受被插既氣氛
邊間club？我幫你睇住佢

落club都係為灌醉啲女帶翻酒店剃光頭，樓主放心喎

我男朋友會比我落，自己知道分寸就得得閒就影吓相比男朋友睇或者覆吓佢WhatsApp。我自己都會保護自己，唔飲咁多，同我一齊嘅朋友都會保護我。男朋友完全放心

所有感情問題一律建議分手

抽下水你都接受到
睇黎你都係同樓豬一樣綠帽奴黎喎

真啊 話俾自己男女朋友去玩仲要比佢哋屌成班未去過就講到真係好似淫亂派對咁 睇得電影太多 我夠膽講一個場入面想溝女溝仔同齋落去fing嘅人比例基本上係一半一半 唔好話女唔侵男人 成班仔圍埋一齊撞開啲女都見過 好多人都係自己圍威喂 其實落club本身唔係大問題 最大問題係個人識唔識得自制啫

俾女朋友去玩就一定俾人屌
相反如果男朋友去嘅話就冇事
仲可以夠膽死到返轉頭話女人疑心重添
因為連登仇女吖嘛

我諗兒登仔眼中嘅tomorrowland一定係天體派對添啦
真係FF得太多以為落到去一定有閪屌

好似一落去就即刻見面五秒即插入咁
講出嚟真係唔驚俾人笑㗎喎

不過啱呀反而係港男多嘅場就最麻撚煩

同男友一齊落係情趣嚟